菲傭係香港算唔算有特權階級

唔受兩人限聚令限制
同楊明一樣可以要求不吹波仔

😤
想知仲有咩人有特權階級
驚第時得罪咗 會揦屎上身